再一次證明連登多on9小學雞

又想入黎木鹿大王？話你呀柒頭
諗住上黎正常睇下post
成班懶係好笑周圍洗版 幼撚稚到

唔好笑又無聊
係得啲小學雞先咁玩

其實乜鳩黎
成班傻鳩以為自己好撚好笑

完全唔知笑點係邊
不過佢地on9鐘意笑都唔係問題 問題係走去其他post洗埋一份
屌佢地老母on99

因為一個三國iq題post

有個iq post
有條傻鳩瘋狂答木鹿大王答到1001
之後就另一班傻鳩逢iq post 都答木鹿大王
有班仲撚傻
乜撚post 都覆木鹿大王

原本以為係降魔的既角色黎 見咁撚多降魔的post
睇睇下原來只係有個on9係咁打呢個名 其他人就跟住打

好快又有啲傻鳩小學雞入嚟留木鹿大王

幻想班小學生一路覆post一路自己笑

無喎

垃圾連登